一人一個奇怪潔癖

唔俾人掂張床，就算換床單都要洗乾淨隻手先
今日發現老母無啦啦幫我執床 平時自己執開
嬲到扯走床單枕頭套 再瘋狂噴消毒藥水

唔會係屋企以外屙屎

急得濟點算

我都係
但我個人係勁污糟勁呢菲

我都係

但當然太急無辧法